# Phaser Sprint1 Base

En aquest projecte haureu d'implementar dos nivells (1-1 i 1-3) del joc Super Mario Bros de la NES. Cada membre de l'equip 
n'implementarà un. Teniu dos videos de referència a:

https://www.youtube.com/watch?v=-avspZlbOWU

https://www.youtube.com/watch?v=J8EdoJAOAP4



## Com funcionarà aquest sprint/projecte

Aquest projecte diferirà dels anteriors en que no aniran fortament guiats, entès això com un pas a pas en que haureu d'anar copiant i enganxant codi al vostre VS.  Serà un guiatge dèbil, em el qual us anirem indicant fonts d'informació per a que aprengueu a desenvolupar les diferents fases de l'sprint. A classe us anirem explicant o ajudant en aquells punts en els quals us quedeu bloquejats, però la part fonamental del vostre aprenentatge la fareu vosaltres mateixos.

Aquest projecte es desenvolupa conjuntament amb M9, per tant inclourà l'aprenentatge i maneig d'eines per a modificar tilemaps, sprites, gràfics i àudios, a més dels necessaris per al lliurament del projecte

## Què haureu de lliurar

Un enllaç al vostre repositori on afegireu un video demostratiu del funcionament del vostre videojoc i un document (en format md, preferiblement), si s'escau, on explicareu instruccions per jugar i documentació d'aquells elements extres que hagueu utilitzat. Per a gravar el video podeu emprar OBS Studio

## Index

- [ ] [PUNT 1. La base](PUNT1.md)
- [ ] [PUNT 2. Afegint el jugador (player) i moviment](PUNT2.md)
- [ ] [PUNT 3. Afegint monedes i recolectant-les](PUNT3.md)
- [ ] [PUNT 4. Afegint colisions](PUNT4.md)
- [ ] [PUNT 5. Afegint puntuació, matar al personatge, etc](PUNT5.md)
- [ ] [PUNT 6. Els enemics](PUNT6.md)


- [ ] [FAQ](FAQ.md)



 
